成日Big4話幾辛苦幾伏 有冇諗過人地想做都冇得做

有咩工唔駛捱呀

心聲
利申: 命都唔要

咪係 有幾萬蚊仲好似社會欠左佢地咁

佢地咪好似護士 教畜個d囉 拎成幾皮野個月又要呻辛苦點點點

咪癲啦

冇point就講依句

你唔想做, 咪唔撚好做
如果有得入big4, 我都想做
有前景有前路, 仲想點

比埋你做李+x, 好唔好

唉
四大皆空

怪就怪自己點解搵唔到咁多

老黎同意